有冇巴打有買ripndip ss17 嘅tee

話說我買左件黑色nerma Lisa
發現個printing 好易甩色 有冇人有呢個問題？

佢d料係好cheap如果唔係點會賣咁平
由其今季出幾款都好薄，薄到接近u記
唯一等佢唔好甩咁快就係反轉佢洗/手洗

因為我見個mona lisa真係好正
點知佢個printing 唔係平時果隻
係薄print姐係掃落去唔會凸起果種
完全中伏